點解要飲湯 點解要睇劇

High左野?

樓豬未試過開post

咁而個po係邊個開?

我
依個post係我分身ac嚟
可以report畀連仔block咗佢

Report左你Matt_Leung而個

湯好飲 劇好睇

真心 你真係有少少煩

一日4個都煩
啊姐之前一個鐘都唔止

我撐你

你靜啦